新娘不讓老公碰 卻找青梅竹馬談心兼生娃

一名高學歷的曾姓女子結婚1個多月後，就不讓丈夫碰她，卻偷偷與郭姓青梅竹馬到陽明山泡溫泉，2人度過一夜激情後，曾女居然懷孕，事後曾女老實告訴丈夫小孩是別人的，曾夫始終不敢相信，等到小孩出生後比對DNA，才絕望地提告通姦。台北地檢署昨依妨害家庭罪將曾女、郭男起訴。
據了解，曾女與丈夫是研究所的同班同學，2人交往後雖然決定共組家庭，但婚後魚水之歡卻少得可憐，甚至在結婚1個多月後，曾女就不讓讓老公碰她的身體，曾夫雖然百思不得其解，仍體諒妻子，認為可能她還不適應婚姻生活，並未強求。
然而事實上並非如此，曾女雖然結婚，卻似乎無法忘情從小玩在一起的國中同學郭姓男子，2017年過年期間，曾女因為心情不好，約曾男外出談心，2人見面後卻開車直上陽明山，找了一間溫泉飯店激情地聊了一整夜。
那一夜後，曾女懷孕了，曾夫雖然高興，但心中總有疑惑，因為2人好久沒做愛做的事了，怎麼可能會有小孩？
直到去年5月間，2人因為細故吵了一架，曾女突然脫口「小孩不是你的」，曾夫聽到後雖然解除心中的疑惑，心中卻仍存有一絲希望，等小孩出生後比對了DNA，確認不是他的骨肉，才決定提告通姦。
曾女到案坦承與郭男發生性關係，但辯稱2人發生性關係就只有在陽明山泡湯的那一次，曾女講到那次的經驗，還露出的猶如少女般的嬌羞狀。而郭男也承認與曾女發生關係，談到當天的激情，嘴角還洋溢著幸福的笑容。
檢察官最後認為2人罪證明確，昨依妨害家庭罪一併起訴。（呂志明／台北報導）
======== =======
網友留言表示「喜歡國中同學 幹麻又去找別人結婚? 」「唸到研究所，感情方面是幼稚園嗎」、「還等到小孩出生，老公根本現代人間活佛」、「PTT名言：不是不給督，是不給你督！」

所 亂

又係呢啲一式一樣垃圾新聞洗板

香港咪一鳩樣
大把傻仔以為結完婚就會修成正果
一句就拖你好多年

唔係唔屌 唔比你屌炸

呢個樓主只post及回覆
1. 新北風化新聞
2. 香港娛樂圈醜聞
3. 香港年青人醜聞

應該專職呢幾個範疇

其實連登有好多專職人士搵食

丈夫相信太太都最後；太太開始冇耐就欺騙，搵人埋單都唔做好本分

其實應該整個風化台
等d五毛喺入面post飽佢

嘴角還洋溢著幸福的笑容

戶 乚

結婚前唔比你屌,結左婚更加唔比你屌